[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3667)

一路都唔入一定繼續擦

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

slow

fast

17c

半大可恥

彪哥出嚟GEL未

邊個波po風紀

半大已死

踢緊幾多分鐘

半大24

唔入波叫咩澳假

半大

彪哥搵緊邊層樓低買

寶蛇有冇買角

求下大家，我改過，解ban我

買大

溫緊歷史

有時真係睇個名就估到條友唔會開post

阿德32' 1:0 42' 2:0

8c..

網側

即刻買大

初買左
之後16.5
17.5

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿~死水手 點解可以唔入波

365 down?

cashed

屙緊爛屎

買咗大波想喊

5分鐘無c

定d黎

一買就停c

紅卡殺死了大波

9c

澳假識入波未?我落場都入好幾粒

10c

水手立即停止刷角

11c

14c

12啦

有冇人想入角細

半大死撚哂

水手買左13.5s點部署

兩場半大2x1已針

澳假識入未?

+1

搵定樓

仆街咁快10c

會唔會主fg？

休城中龍！

10.5s 30分鐘都輸撚左 屌你老母刷刷刷

follow

無阿美度夫 = 中甲

辭職啦

已經唔係我所認識嘅澳職

盃賽

企起身 全部同我止起身 full address背過幾多次呀

會唔會有奇蹟冰角90分鐘

水手半客是夢嗎

1-0

不是

All in紅鑽

我只係記得水手俾人456

封乜9 等我開心左下

拒絕

阿德打多個都入唔到 買大波等死

澳假識入未呀?

兩場半膽0:0串埋有冇10倍

澳假撚大波手足

屌那星半大比狗賭

水手終於

半大-1呀屌你隻豬

水手勁到

即入

goal?

水手快手入多粒！

屌 炸左

笑死

BOOM

試下唔好咁貪 屌你

炸咩尻丫

Dllm炸

半客未驚過 轉頭入多粒啦

下半場秒goal 次次都係

利申入左半大

仆街屌